痴撚線 頭先去食壽司叫個侍應收走啲碟佢唔撚肯 咩服務態度呀！！！！！！！

點做生意呀 擺到成檯都係都唔肯拎走

好唔好食？

死肥閪

rich..今次無得扮窮啦

記得洗埋啲碗先好走呀

三個人食 一人一舊水=.=

元氣差唔多

壽司郎

我一個都係三舊水=.=

依家食駛唔駛等好耐

^_^

講下 係三個人399

頭先喺app度見到830有位即刻book

=-=

食完要計碟，仲有晏啲出面無晒人等位都照吹你埋單

食咁少

你地知我細食

我再zoom近啲就知佢個bra咩size....

人哋條仔喺道仲咁影

希望佢著得檢點啲 佢唔識教女 等我教

我會照收 上次唔收比人打 驚左佢地 一個月後經理問我點解收入少左咁多但材料冇曬 你老味我點知 之後炒左我

計咩呀 大家手足 講個信字=.=

元氣壽司有蟲

記得羊之前良家婦女po 係包頭人 由頭包到腳